{
  "Unbiased Reviews": "真实评价",
  "Explore real, verified reviews to help you make informed travel choices": "探索真实、经过验证的评价，助您做出明智的旅行选择",
  "Share Flight Feedback": "分享航班反馈",
  "Your voice matters! Share your experiences and help improve air travel for everyone": "您的声音很重要！分享您的经历，帮助改善每个人的航空旅行",
  "Real-Time Insights": "实时洞察",
  "Stay updated and share feedback while you're still in the moment": "保持更新，在您仍在现场时分享反馈",
  "Get Started": "开始",
  "All": "所有",
  "Airline": "航空",
  "Airport": "公司机场",
  "Cleanliness": "清洁度",
  "Onboard": "机上",
  "Trending Airlines & Airports": "热门航空公司和机场",
  "Expand more": "展开更多",
  "Trending Feedback": "热门反馈",
  "Flew with": "搭乘了",
  "Flew from": "出发于",
  "See all feedback": "查看所有反馈",
  "Category Ratings": "类别评分",
  "Trending now:": "当前热门：",
  "Boarding and Arrival Experience": "登机与到达体验",
  "Comfort": "舒适度",
  "Show more categories": "显示更多类别",
  "Comfort Reviews": "舒适度评价",
  "Leave a review": "留下评价",
  "Onboard Service": "机上服务",
  "Airline Food": "航空食品",
  "Airport Food": "公司机场食品",
  "Verified": "已验证",
  "Was In": "曾在",
  "First Class": "头等舱",
  "Business": "商务舱",
  "Premium Economy": "优质经济舱",
  "Economy": "经济舱",
  "Presidential": "总统舱",
  "Seat Comfort": "座位舒适度",
  "Disability-Friendly": "无障碍",
  "Airport & Airline": "机场与航空公司",
  "Pet-Friendly Airport": "宠物友好机场",
  "Filter Rank": "过滤排名",
  "Best by Continents": "按大洲最佳",
  "Africa": "非洲",
  "Asia": "亚洲",
  "Europe": "欧洲",
  "North America": "北美洲",
  "South America": "南美洲",
  "Australia": "澳大利亚",
  "Apply Filters": "应用过滤器",
  "Apply": "应用",
  "Filters": "滤器",
  "Type": "类型",
  "Flyer Class": "乘客等级",
  "Categories": "类别",
  "Rank": "排名",
  "My favorite Airline is": "我最喜欢的航空公司是",
  "Points received:": "获得的积分：",
  "UAE (2)": "阿联酋 (2)",
  "Central Europe (9)": "中欧 (9)",
  "Southern Europe (3)": "南欧 (3)",
  "Caribbean (4)": "加勒比海 (4)",
  "Dubai (2)": "迪拜 (2)",
  "Notifications (5)": "通知 (5)",
  "Contact Support": "联系支持",
  "Calendar Sync": "日历同步",
  "Help & FAQs": "帮助与常见问题",
  "About the app": "关于应用",
  "Terms of Service": "服务条款",
  "App Language": "应用语言",
  "Chinese": "中文",
  "English": "英语",
  "Spanish": "西班牙",
  "Sign Out": "退出",
  "Edit Profile": "编辑个人资料",
  "Name & Surname": "姓名",
  "Bio": "简介",
  "Your Favorite Airline": "您最喜欢的航空公司",
  "Save Changes": "保存更改",
  "Successfully saved!": "成功保存！",
  "Notifications": "通知",
  "500 points added to account": "500积分已添加到账户",
  "Review was shared by Steve": "评论由Steve分享",
  "No, leave": "不，离开",
  "Yes, change": "是的，切换",
  "Sam - AI Flight planner": "Sam - AI航班规划师",
  "Change to English? Are you sure you want to change to English?": "切换到俄语吗？您确定要切换到俄语吗？",
  "Change to Chinese? Are you sure you want to change to Chinese?": "切换到中文？您确定要切换到中文吗？",
  "Change to Russian? Are you sure you want to change to Russian?": "切换到俄语吗？您确定要切换到俄语吗？",
  "Top Reviewer": "顶级评论者",
  "Service Maven": "服务专家",
  "Connoisseur": "鉴赏家",
  "Enthusiast": "爱好者",
  "Facility Virtuoso": "设施大师",
  "Spotless Traveler": "无瑕旅行者",
  "Showing": "显示",
  "Highest Score": "最高分",
  "Mid Score": "中间分",
  "Lowest Score": "最低分",
  "Filter by category": "按类别过滤",
  "Reviews": "评论",
  "Flights": "航班",
  "Airports": "机场",
  "Not here?": "不在这里？",
  "WizAir 2923": "WizAir 2923",
  "Japan": "日本",
  "Tokyo": "东京",
  "Romania": "罗马尼亚",
  "Bucharest": "布加勒斯特",
  "Recent Flight": "最近的航班",
  "London": "伦敦",
  "UK": "英国",
  "United Arab Emirates": "阿拉伯联合酋长国",
  "Abu Dhabi Airport": "阿布扎比机场",
  "Visited recently": "最近访问",
  "Chisinau Airport": "基希讷乌机场",
  "Moldova": "摩尔多瓦",
  "Heathrow Airport": "希思罗机场",
  "Upcoming visit": "即将访问",
  "Nothing to show here": "这里没有要显示的内容",
  "Here, you can synchronize your calendar and wallet or manually input the review details.": "在这里，您可以同步您的日历和钱包或手动输入评论详情。",
  "Input manually": "手动输入",
  "Synchronize": "同步"
}